大學電腦優惠是咪有伏?

聽人講話係專賣二手機/壞咗整翻嘅機/倉底貨
有冇人知係咪真

買過一次, 富士通
用左幾日就壞左條RAM
唔知黑仔定真係次貨

是

發夢做過定聽人講

一年咁多人買 真係講到咁伏就無人買啦 更何況有保養 都唔知驚咩 講真電子野不嬲都撞手神架啦 你估去百老匯買d 野就唔會壞咩

買過部lenovo平板, 唔係常用, 但約一年後個差電插位死咗

買過兩次
一次fujitsu，三年保養期每年整兩次
一次lenovo，依家用左3年無壞過

根本呢啲牌子本身QC差

其實都係撞手神
百記之類大鋪被還番去既電子產品都係一樣整完包裝番再賣。

有無人買過大學apple電腦優惠？係咪平好多？

巧c伏